估唔到張會計師會俾大家攻擊到咁…

如果少少逆向意見／不滿都唔可以講，同文革有咩分別？ 今日仲話有道歉活動，即係身體表面就向市民道歉，其實內心就係逆我者亡？

推